其實分左手(比人飛)點解要放低 點解要忘記

千其唔好放低 唔好忘記
一定要記住比人飛果刻既感受
用黎鞭策自己
要活得比你好！
睇見你梅dum dur我好快樂

我都覺
個段時間受既屈辱真係發奮動力黎